本地原創團隊－整動畫、整Game、係STEAM上架

首先比我地既動畫trailer大家睇先～

大家好，我地係Gamestry Lab，係全香港班底既Game＋動畫團隊。
呢幾日見到大家對於本地動畫同Game都非常支持同有興趣，
所以都想同大家交流多d，唔再單單埋頭苦幹咁做自己作品

如果過往幾年有去動漫展都有機會見過我地～
試玩過我地之前隻Game仲係勁初步勁簡陋時既版本。
其實我地本身都係幾個freelancer，
一邊做job維生，一邊做自己既動畫/遊戲作品
機緣巧合之下，大前年開始合作想整一隻完成度高d既作品。
過程好多波折，嘗試過唔同方法去搵開發資金等都唔成功。
係香港係非常難搵到投資，而遊戲眾籌亦都係吃力不討好既事，
最後唯有自己谷住道氣頂住，繼續一路做job一路開發，
後尾都好彩申請到d資助完成條動畫，做到少少宣傳，
直至舊年early access完成後上架STEAM

我地本身做既game係同班friend一齊玩hehehaha既party game，
但係舊年下半年early access完成後我地都爭扎左好耐
因為始終大家都未必太有心情同時間去買同玩呢類型既遊戲。
變左我地只好一路默默開發，慢慢完善好隻game先，
一直都好怕係個錯既時間做宣傳，令到大家會有hard feeling
但係呢兩日見到大家都好熱烈討論本地遊戲同動畫製作，
所以想借住呢個機會上一上水，比大家認識下我地

相信香港仲有好多好多為自己作品努力打拼緊既朋友，
特別係做緊原創既團隊，係香港係非常難生存(唔好話要賺錢)
知有好多高水準作品都只係得圈內人認識，好少得到大眾既支持同欣賞。
咁樣慢慢令到資源同機會都好難留係本地圈子入面，慢慢越做越縮

若果大家都認同香港需要有更多本地既創作，
大家既支持係非常非常非常緊要！
如果香港人撐本地創作，可以吸引到更多討論同迴響，
市場就會比更多機會同資源香港既創作者，
自然就可以令到香港既作品同創作人繼續發展，越做越多越好！

講左咁多，
當然想大家都可以支持下我地隻STEAM game －－
Balance Breakers

接近100% Made in Hong Kong (有少少音樂係日本朋友幫手整)
而家更新仲做緊特價優惠，未有fd一齊玩都可以睇住入面既Animation全片先～
Wishlist同直接買都可以幫到我地，買左既玩完都比返個評價我地，
呢幾個動作都可以令到隻game係STEAM度增加曝光，提高銷量～
大家既支持，可以幫到我地團隊繼續營運，
令到我地可以繼續努力創作高質素作品
另外仲可以like埋我地facebook page：

係我地團隊頂唔順之前，都一定會繼續努力開發同生存落去，
如果有咩問題，歡迎係度問或者facebook PM我地，
答到既我地都會盡力回答～

P.S.
好多人問幾時有Online？
整緊，下個Update就係會有Online，等多一陣
可以係STEAM度Wishlist住先，下次Update再優惠比大家買！

好高質 要支持

支持 淨係睇左條片

場景好花 唔係好睇到發生緊咩咩事
特別係綠色格仔個景
建議攪下d配色

癲

幾正喎
可惜我唔鍾意玩哩類game

不過都支持下

動漫節試玩過 幫推

推

Lm

本土製造加油

呢排好多本地創作game

見大家反應好先敢出黎宣傳下

睇片幾吸引 G持

好似幾有心 留名先

隻game睇落幾街機feel

多口問句，有冇政府錢注資？

Push

一班人玩應該好正, 有D似好耐以前隻power stone.
不過暫時無online應該都係買黎擺
加住wishlist 先

睇得出勁有心機整 不過唔係pvp fan.

有參加過d支援計劃，
叫做可以吊住我地團隊條命咁
但係政府錢都係杯水車薪，
如果要計開發費就一定無可能cover到

動漫節試玩過 幾得意
啲人幾nice 推

pushhhhh

收工番去買先

支持 如果有online ver 真係不得了

畫風幾正 已買

支持

近日咁多香港STEAM彈起

好似幾正咁

請問邊度有得搵資助

動畫幾得意。。雖然差少少唔夠立體，但都好出色

正 d角色畫得幾靚

香港果然人才輩出，加油

屌你 45蚊
不如你用其他平台 我貨夠100
BTW 可摸耳拍條片係gameplay加介紹下玩法

哈哈，你幫我係Steam買已經好好嫁啦
會幫到我推隻game上排行榜，等多d外國人見到
gameplay介紹片要d時間先搞到
等下我地

你幫我推post已經好好啦，唔好不推文啦

鍾意呢類 game
想問會唔會有 switch

手動推

推推

香港本土既game當然張支持下

支持丫香港都可以有軟實力

撐

高質，幫推

Game 界都要有本土經濟圈

高質
我幾年前喺動漫節已經留意你哋

已買 請加油

畫風我ok wor

有冇Gameplay片睇下先?

其實係玩D咩 個樣好party game
大家係到隻揪

same

搶金幣交返屋企鬥高分，
避BOSS攻擊同時可以引隻BOSS去打返敵方基地D錢出黎～
有唔同場唔同BOSS唔同角色～

感謝巴打支持

多謝你記我我地～
而家同以前比多左超多野，
可以再玩下試試

之前整片時拍落既無音樂版gameplay，
睇住先，支持下幫手推下post

G持本土遊戲工業

呢排好多港產遊戲出世

軟實力 好事黎

勁高質

幾隻都唔係最近先出，只係響同一個時間做宣傳
Balance Breakers
Nameless Cat
Legendary Knight
Craft in Abyss

已買 買黎擺都制
加油

點解咁少正評 推

會唔會上switch

幾年前已經喺遊戲節㩒制儲錢

推! 支持本地創作